【疫苗外交】因應意大利禁運，英國供應疫苗予澳洲

英國喺意大利禁運後幫澳洲補返無咗嘅牛津疫苗

澳洲已經繼續接種

英聯邦大團結

The national vaccine rollout has continued after British authorities helped the nation resource coronavirus vaccines following Italy's ban of AstraZeneca exports to Australia according to Sky News Political Editor Andrew Clennell. Italy’s Ministry of Foreign Affairs said the decision was made because Australia is not vulnerable, and AstraZeneca is not delivering enough supplies to Europe. The federal government has vaccinated 22,000 aged care residents at more than 260 facilities with the Pfizer vaccine and more than 70,000 Australians have been vaccinated overall.

推

英聯邦互惠互利

點解個個國家都急住打？ 打完又係會中。

打完之後感染死亡率下降九成 即係無咁易死 同埋有7成人打左就免疫既話 可以恢復經濟活動

你睇返條curve, 美國，英國打緊，條curve即跌到飛起
印尼都打緊，條線都係跌，其實好撚有用，但要幾個月內打夠某個%人口做全民免疫

牛津疫苗不知幾有效

係支那先廢

香港人口咁密集，唔使打都極低死亡率。

QUAD

因為醫療系統同香港人自救先未崩ja 人地鬼佬唔戴口罩先急住要打

打完d 人唔使入醫院， 死少90-100%

其實係who修改左個確診門檻

以色列每日仲係有過千人

EU呢期日日屌哂鬼

癲咗咁

正常思維係一定打疫苗，中國製造就另計

我仲以為得廢d佬先至會覺得打完針就唔會感染

打牛津疫苖，受感染機會減少九成

打英國貨仲好過意大利貨

大英帝國又贏

以色列整個國家九成幾人打咗啦，保護率超過九成